  Le pays de galles avec Biggar   Finalement et curieusement opérationnel malgré deux protocoles commotions durant la phase de poules de ce Mondial, Dan Biggar figure bien dans le XV de départ de la sélection galloise pour le match de demain. Warren Gatland va, d'ailleurs, aligner son équipe type du moment. Celle-là même qui avait dominé l'  Australie  en phase de poules, il y a trois semaines.  